以後見到"吾系甘牙"

我唔會"番5p啦",
我會話"番高登啦！"

你唔好痴線啦

我以為你講緊會員吾系甘牙

吾系牙麻？甘都吾得?~ -.-